香港長遠競爭力會差D

個個做樓奴
即係返工只係為賺錢
唔會有所謂passion

大學人才都係做奴工 唔係做專才
未來應該係engine 同IT 都要好高水平
但宜家呢d人係香港只係做文員仔同server保安

個個靠收租，洗鬼做咩